全年唯一一個星期見到精神嘅保安

Jer夠我地物管手足未？

平時唔會幫手開門 今朝好精神咁講早晨再幫我開埋門

死看更

我地物管手足個個專業٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
咩死看更

你夜晚唔係瞓就睇波

仲有

專重d 我地係物業管理保安員

平時都好禮貌個d會醒封比佢 平時冇笑容 但過年先叫聲你個d 佢話新年快樂 我回句新年快樂就算